理大暴動

[Now 新聞] 警方：理大一帶暴力行為已達暴亂程度，任何留守並協助暴徒的人都可能干犯暴動罪

警方警告，理工大學一帶的暴力行為已達暴亂程度，任何留守並協助暴徒的人都可能干犯暴動罪。警方警告暴徒及所有支援暴徒的人，馬上停止違法行為及離開校園。

現時附近仍有大批傳媒正在採訪，警方勸喻在場記者留意自身安全，不要妨礙警方的執法行動。由於局勢急劇惡化，警方再次呼籲市民不要前往理工大學一帶。

動佢老母

又係暴動？
咁都唔係好嚴重姐

唔係7月200萬人已經係暴動啦咩?

係囉

希望其他地方都唔好暴動啦！

即係要18區都暴動啦

阿哥，由6月9日開始暴動暴亂左好撚耐啦喎。

好撚痴線

班狗話你知5個月以來
你地都無升級過

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

已經無感覺

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍

好驚呀

拉

on9

閱。